iPad mini2 比細佬亂禁 鎖死左

是咁的，我ipad 長放起房 比我細佬見到拎黎玩 咁我女朋友知道 就幫我set密碼 。我細佬亂禁 依加鎖死左 但佢鎖 係鎖我以前個Apple id (已停用) 因為之前比hacker hack咗 係咁改我密碼 。之後我把心一橫 去yahoo 永久停權個Apple id email Apple ID 依加又停埋 安全問題答案又唔記得 。想問下我仲有無方法開返？

Sorry for 1999

比

返

比返部機人啦

部

機

人

插落之前連過iPad 既iTunes
執人部機無架啦

啦

其實我未鎖之前 係入左我依加新嘅Apple id 我拎女朋友部iPad 入返依個Apple id 係睇到機身編號 但佢鎖係鎖我之前停權個Apple id ...

問過Apple 佢話有單可以開 我當時起百老滙 apm 買 但個經理話剩係keep 1年單⋯⋯

叫你細佬買過部俾你
佢點都有利是錢掛

買嘢唔keep單
開account唔記密碼
又唔好好保管部機
想人地點幫

有圖有真相

冇得搞 150收你部廢機

有籍口換機

好撚簡單 去apple 整

其實都幾佩服啲拎左人機既人

次次開post 又要出動死人細佬女朋友

年中起碼有十個咁嘅post

你咪拎去apple store比職員睇，人地實幫到你